<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Patch>
	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/RitualOutcomeEffectDef[defName="VFET_AdvanceToNeolithic_Outcome"]/description</xpath>
		<value>
			<description>После завершения всех исследований животного уровня, перейти к неолитическому техническому уровню. Это позволит выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>

	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/RitualOutcomeEffectDef[defName="VFET_AdvanceToMedieval_Outcome"]/description</xpath>
		<value>
			<description>После завершения всех исследований неолитического уровня, перейти к средневековому техническому уровню. Это позволит выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>

	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/RitualOutcomeEffectDef[defName="VFET_AdvanceToIndustrial_Outcome"]/description</xpath>
		<value>
			<description>После завершения всех исследований средневекового уровня, перейти к индустриальному техническому уровню. Это позволит выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>

	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/RitualOutcomeEffectDef[defName="VFET_AdvanceToSpacer_Outcome"]/description</xpath>
		<value>
			<description>После завершения всех исследований индустриального уровня, перейти к космическому техническому уровню. Это позволит выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>

	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/RitualOutcomeEffectDef[defName="VFET_AdvanceToUltra_Outcome"]/description</xpath>
		<value>
			<description>После завершения всех исследований космического уровня, перейти к ультратехнологичному техническому уровню. Это позволит выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>
</Patch>