<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Patch>
	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/VFETribals.EraAdvancementDef[defName="VFET_FormTribe"]/description</xpath>
		<value>
			<description>Вы успешно завершили все исследования животного уровня и перешли к неолитическому техническому уровню. Это позволит вам выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>

	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/VFETribals.EraAdvancementDef[defName="VFET_FormTown"]/description</xpath>
		<value>
			<description>Вы успешно завершили все исследования неолитического уровня и перешли к средневековому техническому уровню. Это позволит вам выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>
	
	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/VFETribals.EraAdvancementDef[defName="VFET_FormCity"]/description</xpath>
		<value>
			<description>Вы успешно завершили все исследования средневекового уровня и перешли к индустриальному техническому уровню. Это позволит вам выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>
	
	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/VFETribals.EraAdvancementDef[defName="VFET_FormCollective"]/description</xpath>
		<value>
			<description>Вы успешно завершили все исследования индустриального уровня и перешли к космическому техническому уровню. Это позволит вам выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>
	
	<Operation Class="PatchOperationReplace">
		<xpath>Defs/VFETribals.EraAdvancementDef[defName="VFET_FormNexus"]/description</xpath>
		<value>
			<description>Вы успешно завершили все исследования космического уровня и перешли к ультратехнологичному техническому уровню. Это позволит вам выбрать ключевой принцип — мощный положительный эффект, распространяющийся только на вашу цивилизацию.</description>
		</value>
	</Operation>
</Patch>
